今日全球紀念戰爭亡靈 支那就搞購物節 抵佢比人全世界針對

不過一二戰都唔關佢事

中國係戰勝國，不過係國民政府